請你關心出過黎嘅朋友

你自己有冇出黎都好
都請你關懷吓出過黎嘅朋友
尤其係612出過黎嘅朋友
飲杯野食餐飯傾吓計

唔想見到第二單
起返身啦手足

推

好多人對香港感到絕望
或者612 經歷得太多有PTSD

所以麻煩各位手足多多關心身邊既同路人

手足 RIP
我哋應承你一日未撤未平反一日唔放棄